有無人睇開泰國BL劇(182) MewGulf wedding ceremony

奶巾墮扁Nee！

cr: P’魚仔(文宣Gulf)
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) I told Sunset about you 逢星期四晚播放 Nadao首部BL劇

2) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Manner of Death 11月首播

2) SaifahZon Story 11月26號首播

3) My Bromance 2 12月9號首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) Between Us 21年首播

6) Love Mechanics 21年首播

7) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

孤兒留名

EX
S2G之前都好鍾意佢
然後S2G爛面到一個點係我接受唔到

靚仔做先甜架姐

關於星期五晚本post嘅安排 (以下講嘅都係香港時間)
1. TC 星期五22:30 首播 Youtube engsub 直播討論
2. TT2 星期六00:45 LINETV中字/engsub 同步討論

以上時段 唔需要加密傾 怕劇透嘅P'到時請迴避

Cr.P分身

TT2泰國係會提早播生肉嘅 我都知有P'係心急
但唔想加密又可以一齊傾嘅 又可以2140p睇MG
強烈建議等到00:45等官方中字/engsub先一齊睇

BKPP有熟肉未

你特登架喎

喵牙
英字都可以係熟肉既

咁生肉係UTUBE?

生肉係Line TV (重播要VPN 直播唔使)

聽你地講到咁屎就好想去睇
咁冇就聽日先

唔洗訓覺唔洗做咩

親
你唔訓既話大家都冇得睇啊

我笑死

時差點瞓到

係囉
明明F4本身都冇大隻佬

扑暈自己囉

你去睇你粒地球啦

唔會

又係度膠， 你幾時捨得出去鵝頸橋見我

唔啦
我依家係屋企日日都見到你

照殺

咁又係

我練歌

BKPP EP4 半官方 嘅 REACTION 自己針着睇

為左自己同大家著想
你懂的

應該冇
受來講佢都算頂級

又話瞓

又話佢唔係誘受

[member］WHY R U啲肉同TT2比真係輸咗
PerthSaint搞成咁已經sad
依加搞到連Aepete都BE埋真係sad上加sad[/member]

bkpp

好耐冇上水

想吐槽下期待咁耐嘅anan封面 好撚熱呀

正解

衰貝又狙擊me

因為你唔係屋企見我

推多次大家睇哂呢啲 可以無咁重傷

BKPP

究竟bkpp會唔會大結局一獲熟

你居然無厭三厭四

未睇晒
淨係睇到

[member]只要喺個網度買是但一樣UD就三樣嘢都送晒㗎啦[/member]

新post標題已經寫明劇透 即係TT2都唔加密討論
以後逢星期五晚-六凌晨時段都會係咁 敬請留意
有無人睇開泰國BL劇(183)(劇透) TC+TT2討論

tt驚咩劇透
都冇劇情既

唔該MIX 仔

對唔住 下次我唔會手多禁開個四重

我都知我男友係生得似啊媽既

唔係嬲/玩野先會叫人全名架咩

因為增緊脂

仆哥個樣炒車WO

所以口罩真係一個偉大既發明

睇人炒車最開心

其實BK塊面係咪特登油黑左?

重睇多次見到頭同身兩隻色

9點見

各位仆街Polca準備

好想食

好似好好食

又嬲

頂

歡樂嘅時光過得特別快
就嚟完啦

NEW都係肥婆團個陣好睇D

手動正皮

突發mewgulf ig live

吸左TAY既陽氣

metawin(30歲)

?冇link?

有engsub

謝謝p
我緊張到流汗

pish
咩事？

嚇死，以為真係冇

勇建

我睇緊啲咩

梁祝feel

wtf 9th hole

一開波就暴走，痴線

我睇緊啲乜撚嘢

屋企又有錢
洗咩搞到咁先得架
老左就算後生都好難補得番

屌有中字！

冇眼睇

下個po見